港股14連捷 距歷史高位545點

【本報訊】隔晚美股再新高，帶動港股錄歷史性14連升，恒指昨早高開177點後續高位徘徊，午後升幅擴大並以全日最高位收市，收報31412點，創逾10年新高，升292點或0.9%；H指全日亦升173點或1.4%，報12468點。主板成交1,390億元，港股通淨流入資金29.6億元。
總結本周恒指已連升第五周，本周累升597點或1.94%；H指亦是連續第五周上升，本周累升257點或2.11%。按昨收市價計，恒指距離2007年10月30日歷史高位31958點，只差545點。恒指波幅指數（VHSI）亦跌至13.05，為5個月以來最低。